[建議] 連仔可唔可以開個肺炎台 唔想抗爭行動post比人洗走晒

推

肺炎可以開喺健康台？

都得

問題係而家出親去分分鐘命都冇 成街支那畜病毒
玩住鍵盤戰線先啦 留住條命先有得抗爭

唔需要 都叫都關乎政治